昨日我用八千蚊買左個籃球返屋企

如題冇下文

香港人 反抗

哦

鑲金架？

籃球小子
明星仔已和樓主相認

好慘😭😭

Btw 點contact

記得明星仔艾豬咪相認到

係喎 我fb message 左佢